- Murcia: _Preludio; Suite en mi menor_.
- Vicenzo Galilei: _Seis piezas para laúd del Renacimiento (Chilesotti)_.
- R. De Visée: _Sarabanda y minueto (La mayor); Suite (Sol menor)_.
- J. S. Bach: _Suite No. 1 para cello: Preludio (Pujol); Preludio en re menor_.
